第一次影星求屌

以上全部wifi過相，係tasmania影
有啲未入電腦
經驗不多，屌細力啲

Tasmania 我都想去

幾好呀，不過推得有少少大力左

無帶電腦 會返去再執過

有機會可以去下，幾正架
夜晚係野外真係一抬頭就滿天星

有冇用黑卡或ND filter?

影相新手 可否教小弟影銀河

第一張以為用d栗米做前景

係哩個post又宣傳下星，小弟自己本身開左個post有關天文攝影，有興趣嘅巴打可以過去望望，黎緊都會講一啲星野攝影，同埋會係youtube拍一啲分享同後制嘅片，希望有興趣嘅巴打可以支持下

巴打聽晚仲出唔出去

最正係肉眼都睇到條參
去過都想再去

如果兩點前好天一定會出

無呀 我有啲景同銀河分開曝光
返去再執

個啲係酒店附近啲樹

地下太光 但好清呀！啲星好靚

同埋似outfo
定係快門太慢？

前景好光 可以暗啲

好大風 影咗好多張啲樹都猛咁搖 最後分開兩次曝光 返去再執

我景同星都曝咗次光，到時返去執

可能吹郁埋左部機
啲星唔太清
不過相唔清唔緊要，最重要係親眼見到

有種key落去既感覺 不過再執吓應該好靚
等睇最終成品

第一次就咁撚靚你叫個d人情何以堪呢

係呀 天氣真係好重要
有一晚影影下有舊雷雨雲飄咗過黎
睇到彩虹 好神奇